邊間4G以上可以俾用sim router

好似好多都限mobile only
唔俾tethering/4g router

有冇巴打有經驗share?

P.s. 手上有部netgear m1

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭5GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
每月送9GB社交數據(適用於IG
/LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx🤩)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
送智能手機❤️，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享數據plan
$xx-20GB本地數據
5張sim卡共用數據/分鐘，
無限本地通話分鐘，
合約期24個月
免$18行政費/隧道費

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$579, 簽34個月合約)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！

SmarTone

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫
🚇地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

📱每天更新轉台優惠、優惠必定最新最齊全。包括全新5G計劃、4.5G全速、限速、大專生、家庭、老人家Plan😊 歡迎聯絡我KingSley查詢

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-